睇到今日JR咁都走到出球場一d事都冇就知籃球>足波

足波郁d就死亡威脅 成班野蠻人

勇士主場，應該大把人想同佢握手

呢個真

有無惗過係籃球無人care

諗啊文盲